蝗蟲搵飯食，求調教方法

無啦啦加我Line
啲殘體出賣左佢

段錄音係youtube到搵

識我既勿相認